{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63071&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주플라워펜션"
    },
    "text": "ペンションが雉岳山渓谷の近くに位置しており、澗峴観光地車は35分、七峰遊園地車は38分の距離にあります。 団体客室はチューリップ+水仙花+エーデルワイス団体2つ、フリージア+エーデルワイス団体3つ、チューリップ+水仙花+フリージア+エーデルワイスです。 ペンションサービスとしては食堂(有料)と駐車場(無料)が利用でき、バーベキュー施設は2~4人は20,000ウォン、5~10人は30,000ウォン、行事の集まりチームは40,000ウォンで利用でき、現場で決済してください。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者同伴なしの未成年者は利用できませんし、ペットの出入りもできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのくらい雉岳山渓谷から近いですか？",
            "answer": "ペンションは雉岳山渓谷から35分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "澗峴観光地までのペンションからの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションから澗峴観光地までの所要時間は35分です。"
        },
        {
            "question": "七峰遊園地までのペンションからの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションから七峰遊園地までの所要時間は38分です。"
        },
        {
            "question": "どのような団体客室がありますか？",
            "answer": "ペンションには、チューリップ+水仙花+エーデルワイス団体2つ、フリージア+エーデルワイス団体3つ、チューリップ+水仙花+フリージア+エーデルワイスの団体客室があります。"
        },
        {
            "question": "利用できるペンションサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションサービスとしては、食堂(有料)と駐車場(無料)が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、2~4人は20,000ウォン、5~10人は30,000ウォン、行事の集まりチームは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使えますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変更されますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室は料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 541
    }
}